GME事件證明香港人根本好撚有錢

邪教post啲人個個話輸一年/幾個月人工都話無所謂
仲要好鐘意輸錢 大大聲講輸錢關你撚事
我都想好似佢哋咁有錢咁型

我屌你老母臭閪！

當係碎銀

我買股票都唔係為左賺錢

呢句絕對會成為財經台金句

香港人好多好窮 幾百萬都玩唔起

日後啲新會撚拗曬頭
買股票唔係為賺錢為咩

好多無貨眼紅唱淡🤮

成班廢淡

只係銀行嘅尾數

散紙

信念嚟係為咗推翻極權
全部都係手足

Cctoy又造金句

一個興趣使然的傻散

簡單係打破人類文明同人性嘅極限

窮撚點會日有錢人既思路

利申唔明

「入得就預左total loss 啦」
「樓主做乜分化大家？」
「到星期五大戶要平倉就會ss 」

一股都係2千幾，有冇窮到咁
個個都係手停口停廢中？

想比錢人賺下

事實黎
大把兒子根本打緊風流工

佢地講既野真係同邪教無分別

你話cctoy 係咪專出低能仔

以後導人買股之後害人輸錢既都可以用返呢句

淨係知好多傻仔送錢俾人洗，發夢想發大達

我為興趣

反正買唔到樓

衰貪心囉 唔好再binc啦

Gme $90 入得過？

你個廢淡收聲💎 ✋

等緊tsla跌開 post

真 你睇攬鈔果班眾籌搵幾千萬就知

藍？

成班人出世就係為左做人奴隸, 搵少幾個月人工佢哋都唔志在啦最緊要就係返工做奴隸

係愛呀哈利 我對間公司有愛我就買

All in

人哋開一個post收得5毫子
你唔好咁啦

利念
正義之師 打倒大戶

你岀po笑GME都幾密
係咪上連登笑買GME既人可以為你揾返一啲自信？

個倉有一百幾十萬玩 輸極有限 你慌佢地搵唔返咩
孖黎玩果啲就慘啲

7彩

佢哋笑鳩人昆鳩人嗰陣咁開心 害咁多人
唔BIN點對得住自己

個個都有一百幾十萬閒錢唔care
唔怪得香港d 名店日日大排長龍社會歌舞昇平經濟蒸蒸日上

得某部分連登仔日日信攬炒

一千萬當跌咗

不如咁講啦！
人哋講到明會爆，點解仲有咁多香港人沖去死
貪心的小狗又要蠢

鳩up咪有錢囉，我十萬股GME添呀

我輸得起，跌個少少就叫晒救命唔好玩股

利申，GME得1股

夠喇

不嬲都係話唔好借錢/玩閒錢
你sh 又好，paper hand 又好
自己有自己玩
無需要繼續互咬
我信真係好多人輸哂都無咩所謂
有所謂既擺明就係買左超出能力範圍
依家當交學費

搞手依啲根本無得賺，但求打個和

分分鐘班友連gme做咩都唔知

現價入咪得
仲要平過你
眼紅啲咩

[GME] 狂賀連登仔仆晒街

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔根本勁有錢

拎出黎賭輸錢關你咩事
去馬會叫人戒賭啦傻9

圖 or block

有冇ching開始集合gme騙局金句

呢句聽到悶

個個買1股咩傻閪
講緊個d幾十萬-成球高位入價個d阿

聽到悶但你搏唔到

10股留名，輸咗一星期人工

戒賭熱線存在咗幾耐 叫人戒賭不嬲都有
有冇人會屌鳩幫人戒賭嘅人呀？
邊似你哋班傻鳩 提一提你哋就叫人仆街死
仲話博唔到 係要衝出黎柒

咁你衝左落去馬會提一提d呀叔未，你就真係衝出黎7啦

小學雞到
咁要人戒煙係咪要去搶人支煙 叫人戒叫雞係咪要衝上雞場切人條J
On9仔呢招對正常人無用㗎 返去同班邪教互含啦

咁人地睇risk and reward覺得值搏咪去

你提一提呀嘛，你咁大愛順便提埋佢地啦，連登無人需要社工服務呀傻9

之前有張圖班友笑人

所以有d人注定打一世工

提一提就大愛撚
你嘅世界都幾撚黑暗
係咪死毒撚從來無人關心你呀 陰公囉

叫你去幫多d人又唔去，搏唔到就人身攻擊，低質到

「入得就預左total loss 啦」

冇人叫成副身家車落去
更加冇講孖展/槓桿
少少地10股8股 輸晒冇乜問題

我地連登仔月薪50k up
年薪過百萬
幾百萬當係碎銀

你又知我無幫
你估個個似你現實世界咁撚廢

繼續ff啦，唔阻你幫多d人，我過得好好唔洗你擔心啦，出番去先

又幻想有人關心你
我笑鳩你on9 ja 死返出去圍爐打飛機啦

我代佢駁
姐係咁，你拿自己同賭馬呀叔比
人地都叫你企開啲啦屌你老母
你地極其量比喻只係 倫敦金騙局既受害者
仲妄想有機會贏

買得GME本身舊錢都係閒錢啦

跌到0都冇乜所謂